倉頡碼查詢

一直用開速成，想學吓倉頡，請問巴絲們有無好嘅網站可以輸入一個字，然後顯示由邊五個碼組成？

我只係搵到網站會顯示返5個英文字母拆碼，可惜對學習嚟講唔夠直觀，唔會學得有效率

呢個

去play store or app store搵倉頡字典